大學上莊嘅全撚部都係on9

好撚熱血啊好撚精神啊 日撚日都莊務莊員 又嗌莊又dem beat 成班中曬毒咁

利申 毒撚

搏盡無悔

咪又係用來FB換頭像

扑盡無悔